個儲存功能其實點用

如題

發帖嗰個save

想知點開番之前儲存咗嗰啲

存檔死清光
放棄了

原來個功能假嘅

你打到一半唔想打，退出叫你save draft

再㩒返+ 號咪問你係咪繼續打
唔係咪重新黎過